如果一個男人40歲搵萬三蚊住公屋咩諗法

人生贏家
租唔使1000蚊,
年年免租金, 水電費3個月.
生存壓力近乎 0 .

佢都係咁講 佢話住公屋唔洗憂

計埋得返一萬蚊可以洗， 果然人生贏家

新囝囝？

40歲1萬3人工 喳架

其實係嘅 維修又唔使俾錢乜鬼嘢都唔使隨時仲有租金減免 當你每個月洗4000都仲有$9000 多 留到錢嘅話 一年都有100,000

日本大把呢d人
可惜呢到係香港

絕種好男人

人生勝利者

唔是 是好同事佢條女得22歲

是呀 1萬3千

點拎間公屋

佢老豆 但有佢名

一世低下層

好可能係蝗蟲

佢只係係度等死

清好搞笑

結論係40歲果個贏太多

早十年出世樓平三分二

師兄有無見到我話生存壓力係0. 係生存.
唔係生活.
不過係香港, 你必須承認, 剩係要生存對好多人來講已經好大壓力.

咁仲叫人生贏家咩

生存冇壓力經已係人生贏家
仲要個個月有錢草又唔使交稅
揾3萬蚊供層豆腐潤果啲根本冇得比
要怪就怪香港社會太畸形

上左位既廢老：
呢個係垃圾，應該要交還公屋，努力工作，出去租樓幫我地供樓，唔係我地邊有賺？

香港年輕人：
好羨慕

由幾時開始我地唔羨慕上進嘅人，只係想舒服生活

生存無壓力已經係人生贏家啦。

咁開心

幾時比社會剝削叫上進？

你有嘢追求
有有趣興趣
1萬再少幾千，都大有人在
- 開心過李嘉誠。

問題係你：無追求，無得意興趣啫
唔好去spin左去錢/住公屋度。

利申：身邊幾個失業朋友，住湯房又點，成日勸解我嘅，係佢哋

萬三師

可以點睇嘖，咪一世人就咁咯

我公司有個重口味呀姐

水桶腰 甲組腳 大肚腩 臭脾氣

就黎50歲搵萬二定萬三度 住公屋

佢有條仔，識游水，做大酒店，擺明有戀母狂

唔係唔靚仔，冇必要食依d怪物落肚啦

識游水 做酒店有分加？

你老公？

大佬有樓仲想點

多謝佢唔會佔用社會既錢同女

依個真係唔知

游水叻 同 有玩三項鐵人 都係聽同事講

大酒店好似唔係酒店，係殯儀館

我見過佢同佢條仔係公司打茄倫 好重口味

我心諗咪撚玩d咁重口味既怪物啦

其實生活本來就應該係咁簡單 應付完日常開支 想點生活就點生活
問題係香港租金太貴 搞到d人覺買樓先叫抵 焗住向上爬賺錢
變左唔買樓=唔上進=廢

係公司樓下至係

睬 好驚呀

慳D洗，仲可以叫下雞

條仔自己咩料咁撚巴閉呀

大把人都係咁
連登仔成日話非中產有錢靚女不溝
一講起啲有錢靚女朋友，即刻有連登仔衝出嚟話介紹嚟識下得唔得
點知俾人串返轉頭，人地點解想識你

我有時同同事講笑

如果我地係果條仔梗係搵個件正常人

重口味呀姐就咪撚溝啦

講笑過程有時講到個呀姐個閪咪好屌d

定係個呀姐幫過佢條仔吹簫 分分鐘精液都吞埋落肚

男人把口真係好賤格

有咩辦法，香港啲樓咁貴，咪申請公屋囉，呢個唔係香港人既錯

睇錯3萬 仲想話正啦

無財政壓力
有自住屋
我諗唔到咩理由唔係嬴家
無父幹大學生做幾十年供層樓都係幾百尺左右
佢一開波就已經擁有

搵30K就會好D

做廢柴做窮人=人生贏家兒登仔真係搞笑

我有個前同事，搵3萬幾，租萬五蚊私樓。我諗實際用到既錢同你同事差唔多

連登仔其實有冇住過公屋
知唔知公屋咩環境

唔死無用

公屋自住既話, 13K 係好過你供樓30K
單身黎講無撚敵, 係怕老個時無人理

無得輸

不思進取爛泥扶唔上柄既裙腳仔 結婚既話耽誤人地個女一生 生仔既話俾個仔憎一世

40 歲仲係搵13k 好難攪喎

成世叫雞
一係等支那雞呃公屋

睇咗做三萬

公屋係福利黎
其實每個社會既人都可以上進
唔上進咪享受少d，好公平

正呀
行緊呢條路

每月淨袋2萬幾喎

有親戚本身搵兩萬幾有正職
之後幾年前為咗抽公屋轉做ok part time
佢地屋企人個邊屌晒鬼話無大志又剩
但我係由心咁佩服佢
反正起香港樓又唔會買到
打份正職租樓剩低既錢分分鍾仲少過住公屋番part time
仲要生活又hea左 壓力又無咁大 何樂而不為

其實過得開心就得
冇偷冇搶人地點過生活關人撚事
旁人係度指指點點唔覺得好on9咩

我覺得冇咩問題，佢覺得夠洗，開心咪得。
外國大把人都係咁生活，係香港會話咩年紀搵幾多先係合理。

香港人不嬲又虛偽又自私又賤格又口臭
一係就人身攻擊人
一係憎人富貴厭人貧

THIS IS HK
好撚憎香港

幸福賓周

慘得過我屋企兩老5x歲冇收入冇公屋

其實幾好有乜問題？

香港唔少呢啲人
港女唔會吼一係番大陸搵老婆
一係就得閒叫下雞就算

搵萬三點袋兩萬 唔係三萬喎ching

住公屋唔係問題
但你拎撚左公屋起碼揾三雞先叫生活好啦

4張野揾萬三

追晒成個post
我以為女人想另一半養埋佢先諗一個人住唔住公屋搵幾多錢上唔上進
原來依家咁多男性都會咁睇

香港樓市咁k型
就算搵3萬唔洗唔食瞓街都要10年先買到個納米屋
佢搵萬三住公屋根本就好聰明

SOR

13k.usd?

每個人都有自己嘅生存方式，人哋覺得過得好咪得

已經可以生活無憂
而且佢可以盡情咁洗果萬三蚊
更何況 公屋唔會走 而萬三蚊可以搵得更多

睇你點睇睇你追求乜，生活壓力真係完全冇，如果識得儲下錢有其他發展會好啲。
同埋要睇吓佢生活圈子係點樣，如果生活圈子都係徘徊喺公屋咁即係麻麻哋。

即係咁講，
又有幾多所謂中產交完屋租水電煤差餉税，
每個月可以洗嘅連一萬蚊都無？

肯定無連登仔講到咁痴線先啦

我廿幾歲供埋樓都唔止儲萬三啦

繼續ff啦

另類財務自由
隨時唔撚撈食老綜都仲得

睇你點定義啫
有人覺得零生存壓力，擺時間全力做自己想做嘅野就係羸家
有人覺得要玩錢玩到去買別墅先叫羸家

我自己就覺得有財務自由先叫羸家

我同你差唔多
但大你9年，都係自己住2百幾呎私樓，搵萬6
不過唔使供樓

佢嘅價值觀就係
人應該向「上」 應該搵多d錢

但向「上」嘅目的係咩先 其實都係為左可以享受冇煩惱嘅生活
不過有好多人「上」極都係煩惱多多 點解？ 因為「上」係永無止境 除非你好好彩 或者有父幹
為向「上」而向「上」係meaningless

如果唔洗向「上」都可以享受冇煩惱嘅生活 點解要向「上」？
佢會笑呢啲係冇大志 但係佢眼中所謂嘅大志其實就係搵錢
咁呢個大志真係幾 「大」

根本成個社會都係呢種扭曲嘅價值觀

舒服生活本身就係基本人權
你想生活得更好咪自己努力搵錢

成廿幾歲供得一層豆腐潤 儲得萬幾蚊？
Ching你生活都幾慘。

利申三層細單位收緊租

搶佢番黎啦咁筍盤

父子騎驢既故事用到依家都繼續用到
你就知民智基本上都係咁上下水準
免費教育只係提高左平均「知識」水平, 但其實無明顯提高「思考」水平

供緊一間貝沙灣別墅咋好廢

睇錯搵三萬

水準目標唔同

exact7ly
無父幹既大學生都係有撚排儲先畀到首期
依個香港社會現象大家都明, 不分男女架啦

果啲人都有病
人地點洗錢幾多歲搵幾多都可以踩一餐
搵咁少學咩人養車
搵咁少學咩人買牌子野
搵咁少學咩人拍拖
幾廿歲人搵咁少都覺得夠？balabala
dllm洗自己錢 人地愛黎去佐敦站派街坊都唔撚關你事

第幾期？我有個 uncle都住果邊。

怕起底唔講太多了
俾張概念圖你睇下，差唔多樣啦

張圖咁朦嘅？上網揾架？
直接出 parking area影張隔離屋咪仲快！

都話概念圖
驚俾起底不了

Freedom

要千幾租

淨係洗錢都鬆動啦
仲要四十歲上到公屋

諗住單身過世既話咪冇問題

咪傻，超入息上限要交相應倍數租

無事無幹咪好，但想生仔生女就唔好諗喇。同埋真係要買定保險，有咩事要睇醫生都有得用...

退休應該可以拎生果金綜緩，但單人唔知每月拎幾多

住寮屋果啲就真係人生贏家啦
霸地 租唔係比 淨比水電
條村回收又出黎話賠得唔夠點買樓

其實自己霸一間公屋再加依個人工真係唔差

香港主流意見會認為你呢啲係不上進嘅垃圾
冇壓力生活先至係人生贏家

弘b既新對象

冇

有公屋 人生贏家，有閒錢周遊列國。再唔係儲到錢隨時移民

偷偷地移民都得
衰左返黎再揾返份13k既工
冇野輸仲要出過去體驗工作旅行

人生贏家
唔駛做樓奴
搵萬三輕鬆過你搵3萬要供樓

人生贏家 等死mode 得過且過

人生贏家 仲想點

得公屋得天下

識個friend成四十幾五十歲，做出街又係揾得萬二三蚊，不過有間自己供緊嘅公屋(出售公屋單位，月供唔駛三千蚊)，有成四百呎，佢老母留低，因為房署要佢搬細屋所以焗咗買，不過月供其實都係多租金幾百蚊，一條友住四百呎，Un Un 腳唔知幾正，年年重有錢搭廉航去兩次日本，你哋班友供私樓就供到死下死下，香港真係得公屋就可以得天下。

40歲 性能力都開始下滑，唔需要再溝女叫雞
身邊既人知你已經無人要，唔會再問你拍拖結婚既野
朋友都結婚生晒仔，唔會再搵你gathering
交完租仲萬零蚊洗，不知幾爽

香港大把人係咁
其實後生嘅連登巴打
係點理解香港成年人嘅世界？
以為好多人月入幾萬
四五十歲至少有幾百萬積蓄？

我有位朋友都係咁
同老婆結婚
生個B
申請公屋
嚮大西北租房住捱咗三年
之後終於有公屋
苦盡甘來

根本就唔合理
樓唔止貴
質素又差
完全係迫人買垃圾捱十幾廿年

如果我係佢會考的士或者 gogovan

你知呢啲自僱支出好大

隨時打個和

税都無資格交

忌:娶大陸女

人生贏家
唔洗買樓基本上唔洗儲錢都得
平平地供份醫保
扣埋租金水電雜費 一個月都有8-9000蚊洗
大把人搵4-5萬都冇依個數洗

以撚為好有料
咪又係做下欄工

萬三蚊個月點樣超入息上限，再講住緊同申請既入息上限係唔一樣

我唔係連登後生仔喎
80 後老鬼嚟
而事實睇你講咩階層嘅人
我就真心覺得40 歲搵13k 好大獲
唔好有咩病痛，有咩突發，生仔呢啲都唔好攪喇

你叫佢做行做DC9啦
搵得又多D

早喺2年前有諗過
但後尾知嗰時係12000就

香港好多人50歲都係搵呢個數
都無乜嘢
要面對現實

調返轉搵三萬都少啦 40歲喎

做到李嘉誠=人生贏家做唔到都係廢柴

其實做人唔洗認叻認廢
但咁撚樣既package衝出黎幫自己打飛機真係好肉酸好柒
唔知醜

做9成? 先200尺 3萬都咁撚慘

40歲13k都滿足，呢d人諗野簡單，開心過好多人啦屌。

玩嘢？

40 歲仲有機會靠努力改變現狀
自己都想比好啲嘅生活另一半啩

我明
只係想講香港好多人係咁
想後生班巴打唔好覺得好奇怪

上星期先有單新聞講有個姓余既保安，
長期病患，身袋七包藥。
做到猝死

萬三蚊已經過入息啦戇鳩

唔生仔
唔拍拖
輕鬆 夠駛有餘啦

lm

真

同我情況差唔多
我爸當年十幾萬買左層公屋
不過兩老都唔好彩走左
宜家一個人住四百幾呎 上個月重新裝修
唔算好華麗 但好舒服
月薪雖然得30k
但真係好舒服 冇壓力
多左好多錢可以用
不過始終都係公屋仔

師兄直頭上岸啦。
平平地買多間私樓再租俾人。
等佢地每月準時向公屋仔交租

香港真係好多呢啲人
讀書唔多
又唔特別聰明
但又唔係心地差
唔會害人或者做非法嘢
平平實實打份工
一份唔夠就打兩份
因為知識水平低
想進修都唔知點進
唯有安份守己
死捱爛捱

咁樣幾好
唔駛理乜公唔公屋嘅標籤
快樂係你自己嘅

唔使畀家用唔使養屋企人就正

做左十年野。
都叫有少少社會歷練，
覺得最恐怖既就係我已經覺得香港人係全世界最勤力既族群。
最長工時，最多加班，假期係先進國家排最後。
但係香港人老左之後係最無保障。
強姦金，生課金係完全保障唔到中位入息數既人老年生活

香港有錢
但政治制度殘缺
仲要由一個又廢又離地
唔顧本地民情嘅九流政府話事
邊會有保障

Agree
結果成車人晒十幾廿年時間供層樓 重要唔係大果隻

人唔應該為生活苦惱 日做夜做
一年365有成2/3日子返工

幾年後賣翻出去賺100萬

睇錯3萬

我讀緊書每日隨便用個幾鐘做嘢都賺緊萬五蚊一日...

訓街？

我都差不多40歲,搵4萬幾住公屋好爽

200尺 400萬都幾貴.....新樓?

同意樓主講法
個fd同呀哥仲讀緊書果陣排公屋
依家排到,仲要比幾十萬買埋,
之後個fd抽埋居屋,白單都中,買埋,一人一層樓,開開心心

識有條友做餐廳 都係萬零蚊個月 有間公屋
條女係同事 後生 靚女

返工冇壓力 生活無壓力 屌閪盡全力
日日都過得開開心心

好多都過千，之前加左價，不過都係講緊2 3千呢d位，同出面比較重差好遠

班公屋仔鬼知出面咩世界
狗竇當係寶，輸家就當自己贏家

住公屋本身就係偷緊公共資源
你諗住交一千蚊，社會稅金包底貼你
而家年青人的起心肝申請公屋，決心做一個好食懶飛

11,000蚊人工以下，唔係咁易嘅
係得連登仔先做到

賓賓都一世低下層
但開心過香港人幾多

唔好打飛機啦

點解硬係有人鍾意用自己既標準套落人地度

叻